朱 經 緯 警 棍 毆 打 途 人 兩 周 年

退休警司朱經緯涉警棍毆打途人至今兩周年，早前警方完成刑事調查，惟律政司仍未決定是否就案件提出刑事檢控。民權觀察成員王浩賢批評，案件兩年仍懸而未決，屬不合理拖延，認為律政司需向公眾交代，盡快處理案件。有市民就自發周六晚在發起遊行，要求警方盡快拘捕朱經緯。

旺角鳩嗚團發起周六晚遊行，晚上10時半從旺角行人專用區百老匯戲院對面出發，遊行至旺角警署遞交請願信，要求警方盡快拘捕朱經緯。發起人之一細儀表示，已向警方申請不反對通知書。
王浩賢表示，案件並不複雜，警方早前亦已完成調查，看不到有任何原因需拖延至今，「係唔合理拖延，應該盡快處理，而且公眾好關注案件，所以律政司是否檢控，都應該公開有關理據向大眾交代。」他又指，聯合國禁止酷刑委員會於去年已要求警方公開《警察通例》及其他相關的武力使用指引，惟至今警方仍未有任何回應，認為警方有責任向公眾交代使用武力的指引。
律政司發言人回覆指，就相關案件，投訴警察課已向律政司提交調查報告及資料，尋求進一步法律意見。部門會小心和全面考慮適用法律、相關證據和《檢控守則》，向警方提供意見，並就是否提出檢控作出決定，惟現階段不適宜作具體評論。
警方稱，投訴警察課已完成相關個案的刑事調查，並將個案交予律政司以徵詢進一步法律意見，現階段不作進一步評論。

朱蛇

沙田棍妖

一齊加入force呢個大家庭

維持治安

打撚死班搞屎棍

長糧已袋 樓已買 民已移 理撚得你

Hong Kong Police Force

岩喇！大大力扑班港獨狗

唔好忘記呢條仆街咬緊十幾萬一個月長糧！！！！！

黑警

就黎三周年 推一推